贏左卡迪夫城就打曬飛機，睇下打得幾耐😁

睇下邊場有得打

咩app黎？

打熱狗前 果堆

🤡

場場都易食到仆街

咁易食,2月前連勝啦

至少可以打埋下場哈多士

懂球帝(蝗app)
但可以轉繁體字同廣東話譯名

比啲咁既對手我地，is侮辱

5連勝基本

覺得獌會幫鏝贏猁

贏埋利記10連勝上榜首啦，仲幫鏝咩

贏左巴黎再講了

10 連勝啦起碼
熱狗咪剩係識 MMA
我地曼聯 d 人仲好打過佢

唔講唔知可以轉

贏埋哈多士了

樓主入番狗窿未

慢慢燈囉

又贏一場

魚拉突…啪啪啪

又打多次飛機

對李城先係真正考驗

睇漏左對熱狗

作哈

卡迪夫城0:0水晶宮
曼城2:3水晶宮

totally no mood to 捱夜睇波
俾啲咁既對手我地簡直係無肉.....哈

打飛機時間到啦

會唔會比你燈到可以打足全張圖

又可以打啦

打多場收皮啦 我熱

😁

打埋你老母

樓主 我地又黎探你喇

半張

上水啦

🙈🙈

係呀傻閪屌你老母 死全家啦猁狗

柒頭皮

易食指數D FD

一唔小心成張都係精

唔好再燈啦

樓主你老母應該好忙了

？

樓主都幾撚7

包花生可以食幾耐呢

睇個勢十連勝應該無問題

有排打

全勝啦

哎呀 唔覺意就6w 請問打得飛機未？

樓主獌狗

又燈

Ok

六連勝仲排緊第六

so Far打咗6場，感覺唔錯

至少可以打到1月尾

樓豬

英超冠軍都黎緊

季尾全勝後上奪冠

真係要小心獌

？？

燈到拎埋冠軍

小心曼聯

又要黎探樓主

好撚燈

差一場

阿記好似慘勝車仔傷埋比比鳥，可能曼又好似對熱刺咁打反擊攞命

有手足比之後賽程黎嗎?

？？？？？？？？？？？

?????

樓主成功燈中7x1

成版贏哂

？ ？ ？可以打飛機未？ ？ ？

早晨 一早起身又再打多次飛機了

睇怕可以起碼燈到對psg

😁

樓主已經潛左水

魔性番黎啦屌你老母

燈到後上

曼聯加油 二月要全勝

2月都仲keep到再算啦

唔識食

如果推哂7場曼聯勝
100 變唔變到1萬

未，起碼全勝先得。

屌，早知跟樓主
買樓上車有望

多謝樓主明燈，下星期可以去睇樓

真係幾耐

咁搞法唔會psg都贏埋掛

環保post

樓主呢

樓主

仲打緊

😅😅

應該都有排打
8連勝了

再出招未

2018打飛機打到2019
叔叔不行了

獌狗

仲打唔打到

樓主呢？ 出黎bin返曼狗

一叫你加油就咁撚樣，曼聯你去死啦

變0

轉j 9場不敗

j咗成個月仲排緊第六

咩apps

好緊張

都仲有得打多場

第5喇

4

Lm

環保到

俾獌狗們J多個月啦

笑咩笑，下半場車仔反cup保住個第四

死曼狗唔推啦？

唔好推啦大家

推

打左咁耐飛機都攰

推下先希望曼聯可以爭氣 D

黎緊場場比人中出

差兩場姐 算係咁LA

獌： 沒事兒，沒事兒

It's just Chelsea

淨係贏到熱 車 阿 呢隊獌廢到

真，哈多士、卡迪夫城呢啲隊都入到廢曼波，但熱車阿就

中出咗幾多場？

又打咗sor

環保po

你個回覆真係畫龍點睛

真心好笑

又贏

屌唔好推啦

原來樓頂個賽程已經踢哂
另加贏埋阿,車同精宮三場

2和1負咁垃圾,真係唔應該打飛機

樓豬加油

仲要推都幾怨婦下

差少少就打唔到飛機

又打一場

係呀

多謝樓主令大家有得打飛機

打返個飛機先

就黎腎虧

啱

係

輸你唔好出來抽水囉on9

咪就係 d 柒姑碌又輸打贏要

好正啊個賽程表，有無full version？

打撚到宜家 好攰

喂樓主，贏撚哂呀
打得飛機未

屌你呢個PO真係

環保

和左般尼同利狗， 唔計

繼續打先

不推不是人

呢句真

樓主有冇下期賽程表？

夜晚晚又要打

出青年軍都贏呀柒頭！
祝你日日俾狗屌！百病纏身死唔撚去！
你老母係咪同隻狗性交生咗你個弱智啊？

屠完大巴黎

又可以Binc

又打得

打到一地都係

ok

樓豬 我們到了

好臭

lm

打到虛脫

究其環保post

樓主去撚左邊？

樓主有舖癮鐘意睇人打飛機

準備開定新post到季尾 環保到

so far so good

樓主有新既賽程未？

睇來呢個post可以推到下個球季

永續好嗎

又係呢個po

😅

又要打飛機

持久型

前列腺液都射埋
樓豬去左邊

打到出哂血

都真係幾耐架

Thx

唔想打了

八強啦

其實呢個post都幾無謂
2月中輸完咪斷左，之後潛一排又推番上黎當無事

Btw, 樓主係柒既

bin c

樓豬。。我。。。條J。。。。。好攰

無唔無謂得過你成日曲線玩野，
提撚住曼聯會全勝後上拎英超呀？

樓主咁撚勁輸都燈到變贏
多謝佢都來唔切啦

嗯

BinC先

今日開始轉會曼聯，曼聯加油

傻鳩

：0

仲有呢張 樓主唔好走

樓主唔係好撚威架咩